% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Wilson Resume/CV
% XeLaTeX Template
% Version 1.0 (22/1/2015)
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Original author:
% Howard Wilson (https://github.com/watsonbox/cv_template_2004) with
% extensive modifications by Vel (vel@latextemplates.com)
%
% License:
% CC BY-NC-SA 3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/)
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[10pt]{article} % Default font size

\usepackage[UTF8, heading = false, scheme = plain]{ctex}

\input{structure.tex} % Include the file specifying document layout

%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{document}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	NAME AND CONTACT INFORMATION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\title{张佳乐} % Print the main header

%------------------------------------------------

\parbox{0.5\textwidth}{ % First block
\begin{tabbing} % Enables tabbing
\hspace{3cm} \= \hspace{4cm} \= \kill % Spacing within the block
{\bf 邮箱} \> gkjiale@gmail.com\\ % Address line 1
% {\bf 电话} \> 13071217000\\ % Date of birth 
{\bf 所在地点} \> 湖北武汉 \\ % Nationality
{\bf 电话} \> 13071217000\\ % Date of birth 
\end{tabbing}}
\hfill % Horizontal space between the two blocks
\parbox{0.5\textwidth}{ % Second block
\begin{tabbing} % Enables tabbing
\hspace{3cm} \= \hspace{4cm} \= \kill % Spacing within the block
% {\bf Home Phone} \> +0 (000) 111 1111 \\ % Home phone
% {\bf Mobile Phone} \> +0 (000) 111 1112 \\ % Mobile phone
% {\bf Email} \> \href{mailto:john@smith.com}{john@smith.com} \\ % Email address
\end{tabbing}}

\section{ 工作期望}

\expectgroup{工作地点}
{
\textit{武汉}
}

\expectgroup{职位}
{
\textit{后台开发工程师}
}

\expectgroup{公司阶段}
{
\textit{A轮}
\textit{E轮}
}
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EDUCATION SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{教育信息}

\tabbedblock{
\bf{2004-2007} \> 华中科技大学 - 给排水科学与工程 - 学士\\[5pt]
%------------------------------------------------
}
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EMPLOYMENT HISTORY SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{ 技能信息}

\skillgroup{语言方向}
{
\textit{Ruby} - MRI 1.8.7, 1.9.2\\
\textit{ASP.NET, C\#, VB.NET}\\
\textit{PHP}\\
\textit{Java/Scala}
}

%------------------------------------------------

\skillgroup{技能方向}
{
\textit{HTML5, CSS3/SASS, JavaScript/CoffeeScript/jQuery}\\
\textit{Ruby on Rails v3.1}\\
\textit{Test:Unit, RSpec, Cucumber, Selenium} - automated testing frameworks\\
\textit{Apache/Nginx Web Servers}\\
}


%----------------------------------------------------------------------------------------
%	INTERESTS SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{工作经历}

\skillgroup{web开发工程师}
{
\textit{2010-2014} - 阿里巴巴\\
\textit{简介} -  xeCJK 之解决了中文支持问题，以及一些关于标点的处理，并没有提供和中文版式相关的解决方案。ctex 宏包和文档类封装了 xeCJK，同时提供了中文版式的相关支持。新版的 ctex 宏包和文档类能够自动检测用户使用的操作系统，自动选择合适的字体配置，十分方便。\\
}

\section{项目经验}

\skillgroup{ goagent}
{
\textit{2014 - 2100} \\
\textit{简介} -  xeCJK 之解决了中文支持问题，以及一些关于标点的处理，并没有提供和中文版式相关的解决方案。ctex 宏包和文档类封装了 xeCJK，同时提供了中文版式的相关支持。新版的 ctex 宏包和文档类能够自动检测用户使用的操作系统，自动选择合适的字体配置，十分方便。\\
}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	REFEREE SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{其他信息}

说说我身边的一个骗局。最厉害在于，骗子还不会被抓。
首先这伙人会在酒店租个大厅，邀请很多老年人来听养生讲座，时间也定在只有老年人起的了床的4点开始。并许诺来的人每人送一小篮鸡蛋。
老人还是喜欢占便宜的，所以第一天就有很多人来，而且真的收到了鸡蛋。
讲座内容无非是主持人自幼家贫，无父无母，由一好心人收养，现在做生意发家致富了，就来回馈大家，把自己厂生产的保健品及保健药酒便宜卖给大家，有各种保健……功能。
第一天卖的一般都是一百元左右的产品，当然第一天最多只有5％的老人买了他说的产品。
结果第二天，鸡蛋照样继续送，每个前一天买了产品的老人都收到一个红包，里面有自己前一天买药酒及保健品的钱。
这时候很多老年人心动了，差不多30％老人买了他的产品。这一天主推两三百元的产品。
第三天，鸡蛋照送，买了药酒的钱照样通过红包方式还给老人。这时至少七八成的老人都拿了压箱底的钱来买产品了，不管有没有用，反正免费的不要白不要。
通常这时候，主办方还会喊警+察或者工*商来一两回，查看一下情况，说你这产品没有问题，活动符合要求，有人报假警之类的话，然后老人们就更加相信了“警*察工\#商都说没事，肯定没事”其实警*察和工@商估计都是假冒的。
一来二去再过几天，主推上千的产品了，这时老人们已经买疯了，甚至有人借钱来买了。
结果有一天，感觉能赚差不多了，第二天就人去楼空了。
利益相关:我外婆被骗1万5，奶奶被骗3000。
%----------------------------------------------------------------------------------------

\end{document}